好辛苦，成日發夢見到ex

可能因為同而家呢個唔夾

三兩日就鬧次交，個心好攰

屈到自己心理有d問題，影響埋生理

近排唔知點解成日夢見個ex

夢入面我同ex好開心

一醒左個人就好失落

係街成日會留意d身型似佢嘅女仔

希望係佢，當然我知唔係

我知你而家好幸福，你要繼續幸福落去

好高興見到樓主收皮

同依家果個唔夾做咩唔分手

好辛苦 成日夢見我夢見ex

你覺得有冇機會翻轉頭先

掛唔掛住ex都好 飛咗而家呢個先啦